
                      La decisión de establecia la tercera película de "Alvin and the Chipmunks" en una isla remota parece ser un regalo potencial para los padres cínicos, por lo menos debida a la mayor presencia de depredadores.

Pero, por desgracia, estos roedores - alerta de spoiler! - Sobrevivir para una cuarta encarnación, que sin duda implicará la introducción de un primo más pequeño y más lindo. (Según la plantilla establecida por los Muppets, no esperamos que legan al espacio exterior Hasta el menos la quinta secuelar).
        
            